痴線，浸浸上任無一年，解決左50年北韓問題

吹奏

北韓冇核彈 冇火箭 邊有人理？
美國制裁冇一步步升級 冇中俄由動用否決權轉軚到不反對 今日邊食到糊？

係得tvb日日吹到trump係傻佬咁

American first 佢做到了

呢啲嘢永遠都唔會報㗎
剩係會報侵嘅醜聞打飛機

笑死人
就係中俄不停否決阻頭阻勢
依加你唔反對仲要多謝你？

點有排法啊
你地支那就真係有排所番唔到身啦

明燈

撚狗咁撚中俄都一樣大快人心

解決左同有排都未解決兩樣野來架wo
你自己講完都唔記得？

小朋友睇野 永遠睇結果

睇唔到幾時就有排？
人地一年都未夠就已經準備會談
你地支狗咁多年連隻狗都管唔住

未解決就等於有排？
你loop夠未

你地支那就比金仔撚緊啦

係有排，盤‘其’真係唔知邊個贏，北韓終於可以同美國平起平座會面，睇吓點先

一野就張中國第二大通訊國企收皮

支共管好佢啲狗唔好去迪士尼痾屎都好難了

世上有乜係百分百？
金仔同美國建交
美國自然會有方法令佢冇得再做核武
重要既係
你地支那係局外人
你唱到美野點比人撚都冇用

侵侵幾時解決香港樓價高企問題

靠香港班狗官食得屎

你都識講互相利用
由本身係你地支那馬仔
變成美國馬仔
一句到尾
你地支那依加連屁都唔係

佢可以唔放棄
但比美國控制住造核既條件換得益
冇問題架
結論都係美國控制住
所以你地支那冇用架啦

一句到尾
依加美國就係做左當年你地支那角色

你明唔明姐
依加邊個比多北韓最多著數？
咪又係美國
重要係得美國比得出
你地支那？

你9up夠未啊
感動乜鳩啊
美國有能力用利益困住北韓
咁同控制住有乜分別？
你不停講北韓唔係真心
根本冇人講過
唔通當時北韓對你地支那又真心咩
重要既係你地後那失去對北韓控制

我終於明你做乜 因為支那失去對北韓控制
所以依加只能講北韓唔係真心
終整阿q精神

打手

解決個定義係咩

照你咁講當時中國咪一樣控制唔到
但美國就取代左中國角色
就係咁簡單

解決到就應該比個諾貝爾和平獎佢

將北韓由親中變親美
支那依加得番契爺俄國
但俄國都死死下

佢口講放棄
都唔知堅定流

咁已經夠啦

睇定啲先啦

我地平民諗到既野
你估美國班精英高官諗唔到咩

算吧啦你
有腦都識簡啦
連你地支那高官都簡美國
你當金仔傻？

大人梗係睇結果，小朋友先會話最緊要盡力

小朋友
唔好分黑即白啦

又鳩標籤人五毛，無鳩聊

你做乜鳩
邊撚隻字話你五毛
依加d人係咪反駁唔到就只係識講廢話？

“你地支那”
最撚醒就鳩標籤
再咁鳩屈，你就推晒啲人去對面

滅佢國做乜？留隻顛狗係支那隔離等佢訓唔著，等南泡驚下唔敢亂黎，咁已經夠玩，滅人國，打三國志都要錢啦

咁就叫話你五？
你冇撚野下話

無錢請人?
打手做到你咁低質

係既
中國又贏

中興比侵侵搞到收埋皮

你比人拿番渣沙啦

你真係痴痴地..
肥仔金條命仲係度就係因為佢有核武，無核武既細國家基本上已經比美國佬做低晒
佢好清楚呢點，所以基本上無可能放棄核武

大人你睇得日本漫畫太多？
覺得過程重要過結果？

人地有技術有晒現成既核子武器，控制住做核既條件？你訓醒未
肥仔金個政權係基於封閉洗腦式作基礎，開放國家基本上都唔可能
好坦白講 唔覺得雙方有咩可以談判
肥仔金只係想要物資，但美國佬想要佢放棄核武
要物資既問中共傾已經得，但核武係北韓政權仲存在既核心...基本上無商量既空間

親美？其實你知唔知北韓洗腦式教育敵視左美國幾多年？
肥仔金亦都好清楚無核武佢早就比美國佬收左皮

日本 台灣 南韓
冇一個會想阻止美國軍事攻擊北韓
大陸狗吠都係一時 只要強硬進攻既話
大陸狗都唔敢幫北韓
金仔反抗太大真係死路一條

咪吹太多 好怕燈死

支持侵果班多數係小朋友
政治呢樣野
最緊要係需求
你覺得佢真係會搞好哂所有問題咩?
佢唔會比你存在零需求
同埋侵反口易過食生菜
淨係連登都炒十幾廿次車
佢需要求既經濟發展, 佢係商家
老實講句佢係美國內政什至做既野係偏向自己同埋佢一向D FRD底既商家
你以為佢針對中國咁簡單?
佢連自己美國本土睇唔順眼既人都打算搞呀
口講係美國優先
實際? 睇多兩年咪知

佢有得揀就唔會同美國傾啦
之前美國都話有機會斬首戰
之後金仔就縮，你自己諗下點解

[url]北韓領袖金正恩宣佈，北韓將暫停核試和導彈試射 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

係呀，射

取消香港關係法

TVB算唔算係燈左
加油 燈到天滅中共

中國得返非洲班窮撚親戚 亞洲一個盟友都冇

解決左先講啦

北韓親美😂😂

呢家金仔上幾星期去見習總, 會唔會有乜協議都未知, 仲話親中變親美😂

人地金仔玩左右逢源咋

trump 仔係識玩架

你又係無睇國際形勢。
菲律賓一向親美變到依家想認強國做大佬。
南韓個薩德系統好好地但女總統下台後有變數。

仲有英法兩國,因為經濟問題已經唔夠薑話強國d人權問題。

乞兒強國21世紀影響力大左好多, 所以侵侵先諗辦法改變個潮流。

大陸連子彈都唔敢飛過台灣

剩係識向全世界輸出蝗蟲

次次用口打交

笑死 賓仔講到明邊個有錢跟邊個 而且中國同菲律賓南海有利益衝突

完全唔明有咩問題
唔剷除異己點有效做野
況且侵上任無耐已經做到成績
勁過個黑鬼總統幾倍
咁多年淨係識做公關野 個國家成pa屎咁
仲有d死左膠撐 係到用假新聞刻意抹黑

未瞓醒既 金仔撚狗咁撚緊侵
幾年前全世界當北韓火箭笑話 16美國選舉開始佢就鳩射 越射越遠
射又係佢收又係佢 鄰國就送食糧

大人睇野先永遠睇結果

咪就係美國印左咁撚多銀紙，由2008低息左咁多年，港樓先會咁貴

至少做到野先囉 而且金仔有核武
有談判籌碼 侵已經做得好好

你外政冇所謂
內政都剷除異己
仲要係係自由市場搞美國本土既公司?
已經傳緊佢會郁amazon ,要限制佢地發展， 因為amazon 影響左佢好多朋友既公司既利益
同埋佢本身好憎個老板 ( 睇開佢twitter都知)
你話搞中國企業,搞老共, 連登仔係開心架
但係呢D呢? 仲要槍械, 又係為左利益, 有學生射殺完, 就建議多D老師有槍 (又係間接想D人買多D槍)
佢既policy 成個取態係佢私人圈子D人既利益
真係美國本土人既利益有利既野? 佢本必真係做
要搞死中俄, 佢都係睇利益加佢本身種族歧視又好, 睇人唔順眼都好
簡單D講, 佢就係將個總統施政做佢私人手段舞台去搞動作

問題係之前強國有錢佢都唔跟。
仲有,你見菲律賓近來仲有提南海?

做左年幾，由第一日開始就話佢要搞邊個搞邊個幫自己得益，直到今日佢搞左邊個？

之前就日日夜夜話佢通俄，依家就收曬聲講第二樣

所有呢啲野咪又係政敵放風出黎等自己政黨得益

所以話左膠淨係識睇表面
比美國人鎗根本對當權者無好處
有鎗平民先可以有能力反擊有談判籌碼 如果當權者暴政 先有能力反抗
睇下香港中國 平民出聲邊有人理
如果佢淨係為自己利益洗鬼做咁多野
而且種族歧視根本莫須有
佢帶出個事實 而個對像係d少數族裔
其實你係未睇得多CNN

nobel peace prize winner of 2019

左膠最驚政府濫權
一方面想推翻trump
但又要禁槍令自己手無寸鐵

真偶像. 勁到癲架呢條友. #真係痴線佬黎

屈左人成年通俄乜占證據都冇
而家就改口話係為私人利益

邊撚個浸浸

左膠 ： 我地可以用愛與和平感化佢地

左膠最驚無錢, 第二驚係無光環.

2018仲講通俄
1.通俄有問題？俄羅斯=satan 仲打緊冷戰？
2.democrats obama uranium通俄無人講？
3.assad 耶路撒冷 可見trump根本都係以色列隻狗
個又無人屌佢通以 oy vey goys

但問題你咪係比人撚既 中 既一份子囉

香港樓係俾支那人推爆, 其實高低息有影響, 但肯定無咁離譜.

而且而家美帝加息香港都無跟. D水跟本係支那湧入黎.

其他人屈佢關我撚事
入我數把撚?
我一向睇佢唔順眼

商人點會覺得商人賺盡係問題
侵比華爾街解決就差唔多

佢支持槍係佢同因為槍械協會關係
當初比左好多選票佢呀

依頭話見美帝侵，果頭已經要入京面聖

右翼不嬲都撐搶 街邊阿叔支持係咪又同槍會有利益輸送？ 右翼政府唔撐得槍
又嚟gun control=普世價值？

都係果句。侵侵係邱吉爾後最傑出的領袖!

侵侵70歲仲夠膽以政治素人身份選總統
就係因為睇唔過眼班垃圾左膠搞到美國千瘡百孔
剩係呢份決心已經

難為件垃圾左膠仲死撐
屈人通俄結果原來希拉里同奧巴馬先係通俄
被人debunk晒 而家就改口話侵侵係為私人利益

搬龍門黎講 左膠真係世界第一

互利互助姐 亦無乜大不了
你講到佢咁無口齒 佢大可以食言控鎗
相反美國主流媒體比左體控制咁多年
當中有幾多利益輸送 無人理無人管
就算報左出黎都好快沉
你連見到既機會都無

邊撚個浸浸 北韓人名?

共和黨有邊個唔支持nra 架
條on9 左膠為講而講

好似佢主子希拉里咁 背後金主係華爾街班大鱷 呢d 先叫普世價值

涼浸浸

左膠要既係Stage同show, 唔係要results.

同埋要永續政治, 唔係解決問題.

Amazon 搞到幾多行業收皮又唔講？ 因為侵開amazon 刀就wtf I love amazon now

希拉里因為華爾街班係自己金主
所以希拉里幫華爾街 = 無問題

nra 幫侵侵拉票
侵侵當選後幫下nra = 仆街

左膠雙重標準真係冇撚得頂

我建議你地睇左Netflix套侵侵先講啦，你地連佢係咩人都未知就係度幫佢含，呢條撚樣佢唔會幫美國佬嫁，佢只會利用美國佬

互利互助姐 亦無乜大不了 你講到佢咁無口齒 佢大可以食言控鎗
相反美國主流媒體比左[red膠][/red]控制咁多年
當中有幾多利益輸送 無人理無人管
就算報左出黎都好快沉
你連見到既機會都無

左膠搬龍門不嬲世界級
之前fbi 前局長comey 查 希拉里電郵門個陣就話佢收俄佬錢破壞民主

被侵侵炒左之後就改口話comey 竭盡全力守衛美國民主

互利互助姐 亦無乜大不了
你講到佢咁無口齒 佢大可以食言控鎗
相反美國主流媒體
比左膠控制咁多年
當中有幾多利益輸送 無人理無人管
就算報左出黎都好快沉
你連見到既機會都無

講到好似左膠唔會利用美國佬, 左膠直頭利用人類最偽善個PART添.

cnn個d直頭俾支那人入侵埋, 愚民最on9係唔話俾佢知就當世界和平. 顯微鏡放大小小柒野就十惡不赦.

冇錯
賣鈾原料比俄佬既奧巴馬同希拉里先係真正幫美國

4集加埋10粒鐘，你用一日時間睇完先再講，佢係靠耍9美國政府同美國人上位，當年美國政府太撚on9先比佢食住，佢份人好大喜功，極度自大自我，所以好多美國佬都好憎佢

你未又係人講乜你就信乜

航母都無屌打
你唔好攞個㗎爛鐵出黎講啊下

如果侵仔可以任內引起支爆，攬掂雜種，到時成就可比列根

大家幻想下北韓上年同今年餓死左幾多人

講野成個阿伯咁

睇完套documentary 講到識左侵十九幾年 Netflix 政治正確已經唔係第一日

咁你繼續盲撐完美侵 反正連燈狗up唔洗本

睇完套劇就會變左世界問題專家, 可以領導美國

我理撚得你點上位，最緊要做到野
奧巴馬夠好人喇掛，但係你睇下佢做總統既時候呢個世界發生咩事？

係喇係喇，最撚醒係你
繼續含奧巴馬條撚啦死左膠

你唔係9up咩？請出黎解放世界打到美帝吧

一套片就可以說明一切, 咁睇完建支大業/ 利害!蛾的蟈, 仲唔即時變支那專家+#支那是銀河系最強+最民主!

仲要有2套添! 屌你睇得個一套就支侵侵CHEAP, 睇夠2套個D唔怪得會當雜種神咁拜.

其實依照佢既邏輯放係劏房波度真係一流
完全相反

我睇過interstellar,同star terk，所以我係天文學家

超過一年傻仔

笑死人咩
解決北韓問題？

推翻北韓領導人，安排自己心腹 先係真正解決問題

咁呢個係美國二戰後既國策黎既

好多美國佬憎侵侵
憎到投票選佢做總統

On9左膠

仲要全部都racist狗黎
不過之前俾個黑鬼做左8年

幾時解決埋強國

北韓撚鳩中國 中國或成最大傻鳩

係人都知侵侵份人自大 典型有錢美國佬
要國家領導人有良好品格有乜用?最重要係解決到問題
依家講緊既係侵侵做到既野係obama在任咁多年都解決唔到既事
北韓問題 中國貿易差依2件大事都屌打obama